13歲開始犯非禮10年7次案底 富家子庭上哭著說改過

13歲開始犯非禮10年7次案底 富家子庭上哭著說改過

家住跑馬地樂活道的富家子，2009年13歲時首次犯非禮罪而須接受警司警誡，惟至他於2011年至2013年間再屢犯非禮，不時在交通工具上摸女乘客。及後被判感化及入讀正生書院的他，在「沉寂」5年後，昨天又重施故技，再次失手就擒。現已23歲的富家子今在裁判法院認罪，哭著說自從在正生書院已有所改變，現希望達成任廚師的理想，承諾會努力改。惟裁判官吳蕙芳直言:「你叫我點信你？」並教訓他指：「你唔好以為讀多啲書就有用，好多人叫斯文敗類，格，同讀書無關。」

被告鍾雋弘今在九龍城裁判法院承認一項非禮罪，指他在昨天於一列由佐敦往尖沙嘴方向的港鐵內，伸手搣坐在他身旁、身穿校服女童的大腿。女童待被告離開後尾隨他並大叫求救。

在被告認罪後，裁判官吳惠芳甫開口便問：「你係咪有病啊！阿囝。」又指他若不是有病，不會有6次前科，並問他：「你係咪上得咸網多，你已經有晒癮，咸網都滿足唔到你喇？」

被告向吳官道歉，稱會努力改過，謂：「我去左正生書院，用咗5年讀完出來，希望完成高級文憑，做厨房達成理想。我想改變，唔想好似以前咁。」惟即被吳官駁斥：「但你依然冇改，人哋會話你咸濕佬、猥瑣佬、色情狂、下流、賤格。你究竟有咩問題，次次都犯？陰公囉，得嗰23歲……23歲係一個人黃金時間，乜都可以輸，乜都可以改過，再嚟過。你再沉溺係猥瑣當中，對你有咩幫助？冇晒前途，甚至乎你會好憎自己。」

被告哭著向吳官道:「我讀咗兩個月書，我想繼續讀落去，勇敢同屋企人講，一齊面對，唔再做同樣的事。」被告又再三強調會改到。吳官則表示不相信：「你叫我點信你？第三次，我都可以隻眼開隻眼閉。你唔好以為讀多啲書就有用，好多人叫斯文敗類，格，同讀書無關。一個人的修為，點改？」

被告再三稱，會看心理醫生，又指自己有返教會習慣，透露以前自己不敢面對自己的問題，現在會主動向他們求助。惟吳官只回應道：「唔係祈禱、祈禱、祈禱，就可以幫你改變。侵犯人係唔應該，如果你阿媽、阿妹被人侵犯，作為屋企人，你都會保護佢哋，同佢死過。」

辯方律師求情時透露，被告父母同為57歲並於NGO工作。被告於2013年被判往正生書院讀書至少兩年，但被告刑滿後仍自願留下。今年5月完成文憑試後，9月入讀國際厨藝學院，希望完成理想做廚師，做一個上進的人，希望做好自己。律師又指，被告會正視問題及處理，過往犯錯是因爲一直沒有向支持他的人坦誠。此時，被告哭著向吳官指：「父母都願意幫我，扣押警署時有來找我。」

吳官最後決定先索取被告的背景及感化報告，但警告取感化報告不代表會輕判，下令將被告還柙至下月8日判刑。
據資料顯示，被告於2009年13歲時首犯非禮罪，須接受警司警誡；至2011年9至10月間，多次在銅鑼灣的小巴上非禮女乘客，試過剛被判接受感化後再犯，其父母甚至不肯到法庭保釋他，他先後被判接受感化、更新中心等，至2013年因兩度非禮而被判接受判感化30個月，並須入讀正生書院。

10年7次

好心坐監啦仆街

你哭著對我說 有錢人不用坐牢的

十年有七次都仲可以唔洗坐監
又一鐵證
法律面前，只有窮人含撚

這就是香港

毒果有相

有錢仔,大把女沖去比人非禮啦

確實 讀書幾多都冇用
但有家底 住跑馬地就唔同了

屌做NGO做到咁撚有錢